【勇武進行曲】！！送俾所有前線手足！！！

勇武進行曲！！送俾所有前線手足！！！

勇者寫我心口 撚狗
揮一揮兩手 無懼極權的搏鬥
暴政血槍不顫抖 我都不朽
決意氣勢去捍衛自由 來吧
We will fight for Hong Kong
We will stand with Hong Kong

前面漫長道路 盡做
時代未停步 延續未完的控訴
敵退我攻不退守 破出關口
勇武抗戰 革命來抬頭

We will fight for Hong Kong
We will stand with Hong Kong

風吹飄雨不改 不改 ！
香港因我主宰 主宰！

______

勇武不在於暴力
勇武在於面對極權不屈不朽
勇武在於面對白色恐怖仍然奮戰到底
勇武在於面對挑撥離間仍然團結一致
勇武是為了公義和良知
勇武是為了讓香港變回我們所認識的香港
讓我們愈戰愈勇
光復香港，時代革命

特別將呢首歌送俾尋日今日明日勇敢堅強不惜一切為香港人企係前線嘅每一位

自推

推！

推

大力推！！！！！！！！！！！勇武bb之歌！！！！！

Wa diu

正呀喂~!!!!

lm等睇啲藍屍又抄

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

爬山pish 但推左行動PO先

HO LUN JENG!

HLJ!!!

幾正，
但畫風我鍾意另一位巴打啲片多啲

我都係幫frd post 佢地好撚勁 勁快整好條片

正啊 推

好撚型

We will fight for Hong Kong!!!!

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

所有用心之作支持的都應推

Push

推 正

勇武BB們

推呀屌你老母！！！！！！！

風吹飄雨不改！！！ 不改 ！！！！1

推推推

正

大推

唔知點解一到英文覺得好尷尬

型喎屌

對準政權 撚狗冇用架

Pish

push

好撚高質

可唔可以多d呢堆加buff 歌

推啊

高質！！

加buff

好正

721 811 831 929 101

好正 聽完又聽

Ho Jeng!

盡做

點解咁正會冇人推

願大家聽日都平安歸來

好正啊 推